連儂 (改自 木紋)

唔知呢個會唔會係大家見到連農場嘅心聲
希望大家一齊加油

詞窮，各位自由改

---

曾經 心中百般嬲怒 沒刻意去盡訴
不過 望著霸道強權 我家誰去保
群起 寫出微小的話 在黑暗時代宣告
就算街上行人 不分何人 也清楚看到

築起以後難逃清拆
管不了惡人來恐嚇
就算始終少不了 旁觀者斥責
仍想出此對策

紙張可踩 意向不可收買
小小聲音 逐漸強大
明知家中的慘況已不講不快
若再度退縮 怎會化解

手執的筆 蘸上各樣祈求
尚未絕望 靜候盟友
同仇敵愾拒惡勢力抬頭
宏願是香港終會得救

同時請支持

香港人 (原曲: Shall we talk)

好似ok
推

頂住檔先

好聽，連登隱藏好多唱歌好聽既巴絲

光復香港 時代革命

多謝絲打

我會繼續用寫多啲歌詞 支持時代革命